一早注定咗程蝶衣冇得同佢師兄一齊

霸王別gay

好正

推

有冇人啊